機場無限期禁制令應對方案

如果唔入得機場既話, 我地塞東涌路面有無得諗?? 唔比人出入黎做到機場放置play

推

求良策！！！

其實我地本身入機場仲難走過東涌 之前有份去過機場 等左兩個鐘先走到 反而東涌相對叫易走d 多車同埋有商場民居

第一次成功癱瘓係因為太多人湧入去
係交通大擠塞 所以其實入唔入大樓根本冇關係

但唔好唔記得 機場班狗唔用得大暴力

用銀彈買機票入去咪得囉

所以和理塞運動都係講緊呢樣野，唔洗去機場箱圍

禁制令包括禁止阻塞來往機場交通
不過假期多人揸車入東涌食嘢行山吹吹風嘅話我諗都好正常

塞青馬又得，塞青衣都有同工之效

佢話無人反對所以續期，點解唔試下反對？

我覺得晒氣

太多事證明左佢地根本唔會比機會你

正常遊行都要搞你

呢個影響咁大一定唔會批

無撚有錯 但係唔係咁多手足有車 可以迫機場巴士入去 低成本玩法

唔會有咁多人做 成本太高 最少無八九成人

影響公眾利益可以一試

其實點解要驚禁制令
違反禁制令係告藐視法庭
參加未准許嘅遊行一樣會告你非法集結
你人夠多就得 法不治眾

折一貼十

坐車楂車排隊

都岩 但係你水馬個度點過?? 靠機鐵入去?
走個時我驚連行出去都唔得

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

呢句真

好似唔塞紅隧但塞支路
咁會唔會都出事？